蘋果A1: 公安呈請逮捕12名港人 警循組織跨境犯罪查 家屬斥變相認非法禁錮

香港蘋果日報
【A1頭條】12港人被指「越國」遭內地拘留，一直冷待事件的警方昨晚突然發表新聞稿，引述廣東省公安廳表示，深圳市公安局鹽田分局稍後會向法院申請批准逮捕12名港人，香港警方則循是否有人組織及策劃跨境犯罪的方向調查。有港人家屬要求政府公開事發時的雷達報告及完整的資訊紀錄；有港人家屬委託的律師估計，內地警方亦希望港警擴大案件偵查範圍。

Push

講個笑話 強國法律

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

再講多個 香港警察

未申請逮捕

即係之前擄人禁錮
洗頭艇公開版

我又講個 香港法治

推推

自認效率低？搞成個月先告？

推

支那拘留同逮捕係唔同既野
拘留係查緊你已經拉左你先
逮捕係準備好曬證據告上法庭
而今次因為已經拉撚左幾個禮拜
所以程序上就要起訴佢地

之前話中国有陽光司法d人死哂去邊

我就係法律